點解幾十年前有d工唔需要學歷要求,但依家要?

如保安,肉類操作員,收銀

保安： proficient in english
切肉佬： 3 yrs exp is a must
收銀 ： exp in sizable company preferred

學歷？

on 9 咁都要問 西走d冇技能既垃圾囉 好能得閒仲個人見？

因為有人做爛市囉
大學生走去做機場保安